[ 多 圖 ] L i l i a n k a n 又 拋 對 波 出 黎

右手壓得好辛苦

支持

第一張都仲有D扯旗0既衝動

碌落去第二張，屌你老母成個李私煙咁，即時DUR 皮

加啲白汁個意境會好少少

個嘴爭咁啲野 識做啦

上到岸未

老雞是沒有人要的
只可遠觀打J,真人就不了

機心重到呢
張張相都有計劃地發姣

又話學識欣賞自己身體
咁欣賞自己就唔洗裝假狗用厚墊啦
張張相都用力擠個胸博乜

其實係咪得我覺得佢正

間中放做運動story先嘔心
專登著曬緊身衫 係到扭 又遮肚
做運動都塞厚墊

空姐fd見過真人
完全唔認得 落差好大
呢條女化妝加P得好勁

開頭覺得正
睇得多就覺得佢極度做作 嘔心 發姣

Vivi Tam高質過佢

最作狀係成日live開頭都扮不經意傻笑 眨眼
然後先發現影緊啦 然後先hi 觀眾
又借角度露下胸 擠下胸 扭下腰
真係好作狀 仲要chok聲
不過佢真心好了解男人喜好

唔知點解覺得佢好似少緊啲咩咁
冇種吸引人嘅感覺 好花瓶feel

個po上年9月
屌你根本差唔多日日啲相都係露對奶出黎
又拎自己係碩士出黎打飛機
周街都係啦master
啲相勁故意 好嘔心 chok聲果下真係頂唔順 [img]圖片網址[/img]

咁耐仲未有人肯埋

ViViTam正好多

人造人黎

所以一個有人要
一個仲係度發緊j圖等人要

好淫

點解啲女可以咁姣？對住呢啲女人好作嘔

好似你試驗

李偲嫣

佢埋單之後又要努力發功

同人造人 唔同命

Lilian好似成日扮清高氣質女神咁
但就係咁放J圖

然後又係無人埋單

Vivi Tam同佢有咩分別

對野細好多
mk好多

屌 私煙嚟嘅

好心p圖就p好啲啦 右手手爭舊肉凸哂咁 左手夾波隻手臂又岩岩慚慚

雞農好忙 又要出黎講野

Lilian係咪過左3張

覺唔覺個樣有d似c煙

外國女人咁著咁影就冇人鬧 ？

我純欣賞角度望靚女望長腿
賣性感都鬧到人仆街咁
我去咗中東國家？

呢對波黎架咩 ？

佢唔係有仔咩

講撚夠呢隻p圖老雞未啊屌

同意
佢又露波 啲相又執到個樣過得去
但真係完全唔覺得吸引

呢個真係唔知
見佢無乜特別講

竟然真係多圖

姐係其實你問我
我會答
我屌

正衰妹！！

想埋單

老閪殼

呃精

你睇d連登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四

人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk...著到成隻雞咁

好喇好喇,到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!

上高登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀!

佢跑完步個身可以唔濕

我好想屌佢乳溝呀

照妖鏡

佢真人真係好唔得

屌佢既都係唔抵得既女人, 同埋懶係眼角高既毒撚(連登大多數)

正常男仔都會覺得lilian好正. 班友成鳩日post lilian嗰張肥臉相. 屌，肥臉都好撚cute呀明唔明?
又話lilian谷對波出黎. 係呀佢係有谷呀, 但係都叫做有波先可以谷, 點都好過你班平胸港女想谷都無得谷.
又話人臭雞搵人埋單, 屌講左十萬九千幾次人地有男朋友啦, 臭你老母雞
屌收皮啦眼紅港女

曲線宣傳

清泉

正野
唔可以只得我一個睇到

我分唔到邊張係私煙邊張係真人

再幻想下呢塊面然後冇化妝set頭
就係我個fd喺飛機上見到嘅樣

唔怪得成日隻手都擺嗰啲位
冇擺個size 爭好遠

vivi tam>>>>>>>>>>>>>>>>lilian kan

成個李私煙咁就摺埋啦

lm

其實佢真係好撚柒

又一眼角高毒撚
老實講你條女又幾撚正呀, 分分鐘連女都無啦

其實幾正呀...

巴打食開屎？

正點正點

佢戰相又似私煙又似吳弱雞

vivitam話嫁之後liliankan日日狂出露波圖 恨嫁恨到出哂面

人地柒極都未輪到你地班眼角高毒撚食啦 大佬你地女都冇係到嫌人三嫌人四 邊條女係你眼中冇野可以屌 唔好咁痴線啦大佬

利申 法官大人 我屌

vivitam 24歲就嫁
liliankan 巳經30歲
高下立見

三十歲 我要
我要黎做二奶 做G 都食得過
二奶姣D好
暗燈光照屌

一句講晒
屌

算啦 d女影得呢d相都唔慌好得去邊 搵個藉口俾自己話係為藝術唔係為錢 高尚d姐

都唔大，扮咩姐

整容前

又唔可以咁講
日本大把人有教
咁厚粉想點樣做陰影遮都得啦

唔差喎

整容前順眼好多

G

雞味好重
好撚俗
好似樓下指壓 班企街阿姑

愈來愈俗 啲品味愈來愈老套
幾乎日日都露波 又p翹個屎忽
真係好嘔心
條條片都瘋狂眨眼 嘟嘴半開

男人都唔會揀呢類做老婆啦

唔錯

做運動係為咁著緊身衫發姣呃like 啫
你估真係做運動咩

唔明呢度某d ching 嘅taste
龍心條新女又話好ok
Lilian Kan 又話似c煙，差好遠啦大佬

因為佢哋同龍心一樣係癲

你屌埋我個份

咁耐都未有人埋單, 總有原因的

算吧啦 私煙kan 你睇下樓上整容前幅圖
我女友都係做娛樂圈 無整容但都靚過佢

留比你

包面的話我會揀櫻空mono

認真咁講，其實佢都幾柒 ig成撚日露波但係到而家都仲未有人埋單 vivi都冇佢露咁多加上佢仲要已經三章嘢

你女友都係做娛樂圈? 根據連登仔logic, 你女友都係臭雞等埋單

More

成日露到咁 唔知佢男朋友咩感受
見到女朋友ig d相張張咁正
素顏唔用墊嘅落差大到呢

第一次認識呢條友係喺深雪個網
佢哋勁fd
嗰陣睇相心諗點解可以咁靚
而家
第一張相令我諗起141啲
點解要搞到自己咁cheap

似關家美

放現實中大把人爭啦
面圓圓皮膚又滑，仲要肉地

老雞不了

波係正，但個人好唔gfable，把聲難聽，又整到啲指甲鬼五馬六，好似雞

算吧啦你

多左好多李私kan打手